【百思不得其解】其實點解仲有飛機從英國飛香港？

由2020年12月25日凌晨零時起 ，所有於登機當天或之前21天曾逗留英國或南非超過兩小時的人士
將不會獲准登機前來香港。

咁即係留學生，居英華人，甚至商家都唔上得機飛返香港，隔離21日都唔得

咁點解仲買到由英國飛香港既機票？

搭歐洲之星去法國上機
你知佢去過英國？

網上傳其實取消左好耐
有 negative result即可登機
但不知真假
係真既大家都唔想玩爛
其實英國確診數字已經回落左好耐
只要英國果邊比登機
就一定入到香港

Cta 有印

啱阿

過往21日到過英國多於兩小時都唔比上機

咁撚樣既法例都有

個邊比姐係airlines 比
airlines 比姐係民航處比
姐係lift左個embargo

9up

上網睇政府個網話唔得喎

轉機

經北愛去愛爾蘭又得唔得？

21内喺英國都唔得

你點知我響英國?

愛爾蘭唔係都俾柒婆ban左咩?